覺唔覺美國北韓收咗共產黨錢揀正今日搞峰會轉移梁天琦入冊視線

掉轉。

港共拺金正恩呢單世界大事去掩護將梁天琦判監單野